【亞冠盃】 傑志 對 天津權健 4/4 20:00

2018亞冠盃分組賽 – 傑志 對 天津權健

日期: 2018年4月4日 (星期三)

時間: 晚上8時

地點: 旺角大球場

票價: $300, $250 (每次交易限買4張)
**$100 特惠票已售罄

提提大家，有鑑於上年亞冠盃安排上的經驗，在與足總商討及建議下，比賽當日持主場門票入場的球迷，不論該主場門票屬任何種類，均必須出示有效之香港身份證明文件或非客隊所屬總會之護照方可進場。而作客球迷區只會開放予持有作客球迷區門票並客隊所屬總會之護照/旅遊証件的人士進場。若球迷於賽事當日未能出示有效証件(不論是主隊或客隊球迷)，已購買的門票將不設退票或退款。

買飛:

撐傑志:
撐天津狗:

一齊扯紅旗啦香港人

Seating Map

貴飛只剩少量!

香港之光 - 鄭展龍

喊撚咗

亞冠盃E組形勢

E組上輪比賽結果:
傑志 1:0 柏雷素爾

天津權健 4:2 全北汽車

傑志 1:0 柏雷素爾

NOW SPORTS 精華:

AFC OFFICIAL 精華:

放2張學生飛

90+絕殺

咁早開定lol?

提醒大家早點買飛
又可以開定個區比去不成的人在這裡放飛發揮連燈互助精神

3月4日已訂

有得炒了

咁快無哂

有飛有閪屌

上網買左球迷區對面角位 無曬靚位

條撚早已預備

留名

全北個邊hea踢？

買到都入場啦仲炒飛咩

讓咗鬼，但係後防俾人撚到散

飛而買，個日係咁話我信用卡錯，好撚驚

恭喜你
你有閪屌了

得果9分都讓鬼

有幾d 土炮精神面貌唔太好，成日甩波，傳中又唔掂

派錢派老麥改名乜都有

界限街看台已經買唔到連位

今次無 post 請食糖水

要睇妹蘭睇60 20好過

廢老：坐低啦後生仔 唔好嘈嘈貢

出線最重要一戰
唔係唔入場掛

鬥到最後真係傑志權建爭出線就好笑

Cityline update:
界限街看岩賣晒
花墟看台仍有少量但沒有連位

廢老唔係坐優惠飛咩 應該唔識上網買
BTW 南翼都係得番少少

係買就快手啦 就快無飛買

無撚晒啦屌，得返東西翼

一入門果邊會好D, 應該係西翼（黃色）
除非你想去前線挑支那仔機，咁就去東翼屌鳩佢地啦

柏仔都仲有機會既
佢肯出正選搏就得

買左北看台
召集更多後生仔一齊挑大陸仔機

北看台31段

緊貼住我傑大本營

有2張南看台非連位出售

$300飛正式售罄
只餘$250繼續發售

我有界限街看台特惠票四連位

想收一張學生飛

收2張學生飛

收學生飛

收學生飛x1,250x1(要同一area

好想睇

仲唔買飛？

學生飛sh

31區係南翼定北翼

北

好多學生

通利？

邊度 有即去買

明明早寫已售罄
腦屍係咪見到學生妹

250 都就黎賣曬

4月4號旺角埸🚩飄揚

買演唱會

300已沽清

大家去投LUNG做best goal啦喂

呢場點解旺角踢？大球場七人欖球？

yed

如果中左係BEST GOAL 會點??

已投
無95%都唔好話連燈仔有出力

投完~結果真係最多人投既話會點??

會贏

好似無咩特別
最多出現喺social media同官網

咁你都知

狗總幾時先可以同欖總平起平坐

突發！ 龍門後西翼看台得返少量

仲唔買要同支那

遲買就要坐支那仔隔離
支狗：香！港！你！好！

邊區先係球迷區？大家坐邊？

pish

北翼灰色個堆 但係球迷會飛嚟

咁買到 31 都算唔錯

會贏足金金球大獎

紫色

拎飛都要排隊

延伸閱讀: 【傑志・亞冠盃】唐建文正選取首勝 透露鄭展龍曾為亞冠落淚

有無人會一齊幫唐文平反

真係唔明 唐文咁多年都keep住體能好 穩定表現 點解一直都冇份踢港隊 選埋果d垃鳩圾井 廢鳩濤 究竟係冇含金蛇撚定屌撚左FA d人

近年冇乜正選都keep到狀態 真係服佢

跪求學生飛一張

如果3月27佢有份對北韓就好了

5 千幾票

原價放學生飛一張

推到龍仔多票過立法會議員

幾時上到10K呀

dq

波台雷動

8.1k了

集體上香港足總嗰facebook留言要求唐文+鄭展龍補選入香港隊大軍名單有冇得諗?

點解唔去番大球場踢

七人欖波

你估marketing職員會同教練講咩

呢個巴打講得好好，4月4 可唔可以行多步，感染除左客席球迷，全場站立搭膞唱跳?就熱血一晚吧!

教練更加唔會理
應該封殺左唐文

不了
唔想同傑迷攬頭攬頸

我好怕同唔識既攬埋一舊

攬嚟攬去好噁心

毒L走開啦 傑迷想同囡囡攬炸

9659票

有囡攬腦屍都過埋黎吹奏我傑

我條女前日話我入波之後點解無攬佢

中風度同next week聰都有女
希望港超手足後思下自己個人生出左咩問題

你收埋一堆係 hall 就同我收皮啦

當眾志條死肥仔可以一拖三既時候，我都諗緊我讀大學個陣點解住淫 hall 都係晚晚打機

我落街場最憎同 d 唔著衫既一齊踢，撞埋黎個陣好撚污糟

不得不承認我傑多囡而且班囡高汁過我東好多
希望狗志同東方管理層好好反省
靠兩個濕鳩baby撐不住場（胡恩晴都靚過佢地好多）

你東有女嘅咩？就算有，都應該係師奶(肥絲大隻)

東方少林寺

跟我一齊shout 傑志傑志

隨時未開波已經一個post

見Caurosell 有人放飛@@

東方仲有baby咩
我以為轉哂去尖會了

要不是贏波

過萬

全家票投鄭展龍

On 9

繼續推
推到高票當選

突發！西翼看台已經買不到連位
有買趁手啦

不如搵尿進西FB黎炸好過

尿sir會唔會玩facebook呀

唐文被迫害好慘

人生攻擊

人不犯我 我不犯人
支那仔主動挑我地機可能性仲大啦

明明係繼442後香港第一右閘

你都要反思

上年有狗志割地同埋含大班人做得太串(殲英犬滅港毒)先屌返佢地支那狗
之前二月傑志作客天津 對面肯一齊為大埔翻車事件默哀算係咁
今次睇情況 對面有人挑機就一定開拖

腦屍算唔算偽毒

我已經每日反思緊

仲有出線希望？

Yes
第一頁有積分榜

向世冠出發

準備屌打皇馬

廢老淨係識當日先買
大家快D 網上買晒佢等廢老望門輕嘆

已經得返勁少

西翼都滿埋
得返東翼
繼續上唔好停
到時全場後生仔後生女
仲邊有廢老叫我地坐低

仲唔買就要同支那坐

天津作客撚有無靚女

下場孫可停賽，傑志有機再拎分

我驚今次前場緊逼出事

無需進取
踢451/442穩守

好想傑志可以出線

好多肉

韋素同Modeste都有張黃牌
權健會唔會醒到收起佢兩個打後備先呢

又偷雞

係咪攞完下場即停？但係唔係贏咗就唔洗驚柏咩，係嘅洗乜留力

柏下場贏波就要睇天津狗最後一場同佢對決

對賽行先
首循環柏和權健1比1
次循環邊個贏邊個出線
柏對全北6半開波
傑志8點
權健保守d收起佢兩個先都真係有可能

但我地梗係望 MD5 全北贏柏

咁 MD6 全北可能放副選

FF
Option 1: MD5 傑志贏權健 全北贏柏
就會變成
全北 12
權健 7
傑志 6
柏 4

Option 2: MD5 傑志贏權健 柏和全北
就會變成
全北 10
權健 7
傑志 6
柏 5

Option 3: MD5 傑志贏權健 柏贏全北
就會變成
全北 9
權健 7
柏 7
傑志 6

如果柏下場贏全北，咁傑志就數字上出局

唔係 wor 錯左

就算 Option 3 如果權健同柏 MD6 打和，傑志贏到全北都得

所以三個 options 都唔會數字上出局

前提係要贏天津

天津傻鳩請睇少小傑仔收鬼留力

No

Option 3：

MD6
柏和權健，一人八分
我傑贏全北，雙雙9分出線

咁咪睇囉

贏全北

有堅持才有希望

突發！AFC公佈本周金球結果：由龍仔奪得

贏到就真係要開file睇吓係咪假波喇

贏天津我已經覺得冇可能

頂唔住黑鬼前鋒啦 又有柏圖

超！反正都係9up下咋嘛

贏天津係可以想像既範圍 例如人地唔出柏圖韋素呢d
全北就。。。作客+人地係冠軍大熱

有條滿州狗仲想衝過黎打人

MD6全北出左線,放水有冇機？

雖然放水都好難贏

最貼近現實既FF 就梗係全北贏柏 搏佢屈場放水啦
呢個情況柏下場贏返天津都仲可能出線 再搏佢尾場唔放畀天津

咁大期望準備要輸鑊甘

我都驚買飛入場睇佢俾人炒

一齊燈一燈天津狗啦
支狗一定贏

唔好ff出線啦
前日已經奇蹟左一次
仲要奇蹟多兩次
希望對天津至少有分落袋算啦
如果有四分我諗全港都好滿意

實力差太遠喇
僅僅敗我已經收貨
叫有得競爭下
俾人567粒咁數真係全港大家一齊冇癮

乜原來灰左既位公開發售冇得買架？
係咪內部認購或者預留？

1-2 22-29 球迷會飛
其他位好似係sponsor飛
冇得公售買

唔講對面班local
人地前面幾隻鬼傑志邊可能有人mark到
後面輸幾多球都唔奇
反而覺得有波入我會收貨

ff唐文再上身

幾時開始由討論傑志點係亞冠出局先唔失禮，
到變左討論點先出線

瘋了 全都瘋了

無成本
點解唔9up

日本仔身體質素唔好夠好，但大陸仔技術差 d 不過好撞小小，唐文未必有優勢

權健星期日對天津泰達
再下一場對含大
最好踢到飛沙劈石傷幾件

原本仲話踢亞冠係屌，一鳩樣，點知

要求唔高，傷左隻黑鬼就夠

印象中天津係出full team踢，所以真係唔好ff太多，唔好456就夠了

支超太重視亞冠

引用：#356傑志總領隊 • 3h
計過條數，原來傑志係有可能亞冠首名出線

只要：
第五輪
傑志贏天津
柏市贏全北

最後一輪
天津柏市打和
傑志大炒全北7球或以上

總分：
傑 9分
全北 9分
天津 8分
柏市 8分

傑志以較佳對賽成績壓過全北首名出線
編輯引用

計過條數，原來傑志係有可能亞冠首名出線

只要：
第五輪
傑志贏天津
柏市贏全北

最後一輪
天津柏市打和
傑志大炒全北7球或以上

總分：
傑 9分
全北 9分
天津 8分
柏市 8分

傑志以較佳對賽成績壓過全北首名出線

係日本太輕視

又唔會嘅
作客15分鐘輸3球
主場專注力夠應該都可以keep住有得踢嘅

獎金太少，我都 all j league

j league 獎金咁好
梗係先安內

傑志出到線，柏圖都溝到迪麗熱巴啦

Print迪麗熱巴圖令柏圖專心唔到

Righting the Wrong
Our Finest Moments
信念如一

尊重都寫錯叫人尊重

啪圖算唔算瘟女瘟到傻左

就賣晒啦

用迪麗熱巴既中國式陰道榨乾我再榨乾柏圖

發覺巴西人都係英雄難過美人關
有無師兄到時搵141 G上酒店搞到柏圖腳仔軟

點解馬會要叫天津權健做天津QJ
即便無晒霸氣

QJ = Qiáng Jiān

咁叫返權健咪得
廣州恆大變FC廣州
上海申花變FC上海
點解上海上港可以叫返上海上港
狗會入面有上港狗？

上港係上海sp
贊助商名馬會全部唔畀

Quan jian

呢隻就真係"人生"攻擊

劣鳩專用

已經睇左187536842次

黎緊無亞冠打
呢條片可以J 到2020

啪圖

天津權健的巴西前鋒柏圖一向迷戀中國女星、獲譽「零死角美女」的迪麗熱巴，他於周三亞冠盃分組賽助球會擊敗全北汽車後，高舉迪麗熱巴的海報，被國內傳媒廣泛報道。

迪麗熱巴的工作人員其後回應，指熱巴對足球「不了解，不太清楚這事」。

Source: hk01

迷到咁樣

朱耀揚: 一般貨色.jpg

朱耀揚快Ｄ食左佢

崇日撚又話日本人質素高 唔會為錢而放軟態度

賽後記者會柏個教練講到明會專心返聯賽

出兩張250換2張學生飛

為錢打好 j league 比你屈做放軟手腳，上年浦和咁廢都稱霸亞洲

天津有球員要停賽

有無人知傑志黃牌情況?

紅鑽上季咩黎

放 傑志vs 天津權健
南翼 東翼區
4張

又話足球係夢想 點都去拼ge
輸左就專心聯賽
濕鳩獌咪又係咁
其實除左強國 冇咩國家真心會重視亞冠架
韓國就算拎左12次都唔見得好落心機
唔重視唔係藉口

唔hea踢唔代表重視
出後備幾認真都打折扣

而家係出副選 打亞冠啵
仲要係為錢
日本唔係好清高架咩？
仲有韓伊澳夠有出副選hea踢啦
講到好似得日本先用到唔重視呢個藉口
咪同你地平時笑曼利一樣

可唔可以放上pornhub

有睇都知日本唔重視亞冠，藉咩口，認真打個陣中韓咪含哂撚

Overall winners 有幾隊都係韓國佬
點含哂撚

上年出正選咪冠軍，點唔含撚呀

上年冠軍就認真
咁輸個D屆數係咪就係練兵用

其實西鑽試年贏某程度係因為佢地聯賽冇野爭

咁中韓改制後贏左幾多屆？

西鑽
又係一隊西波輸死人

改制後
韓國6
日本3
中國2

計埋改制前
韓11
日6
沙地4
強國3

真係公你贏字我輸
輸個年就專心聯賽
贏個年就放棄聯賽
肉撚酸到

小白都想去天津
唔敢4月前加盟係咪因為驚左我傑旺角地獄主場

勁過加拉塔沙雷主場

出2張250東翼換2張學生飛(補每張150差價)

未征服過旺角場未算真正球皇

有無出盡正選有眼見，唔通英超 big 4 Fa cup 出哂副選你又笑人贏唔到咩

想問點解會去返旺角場踢既？

追了po 知了 sorry

洋腸節
香港西波讓路

洋腸欖球賽班人唔係睇波就唔好霸住個球場黎搞啦 落老蘭好過啦屌

欖總同足總應該有牙齒印
正常rugby seven延遲少少搞就可以放大球場踢

屌，諗得過

面具同banner
加句fuck off brazilan dick

東翼250換學生飛+$150

(換2張)

人地一早firm左幾時搞
早過你亞冠主客賽程出

不過下年轉亞協更加wfc無需用大球場
欖總又贏一仗

無知一問，點解今年可以打亞冠，
但下年又要打返亞協嘅？

香港國際賽唔夠分，個直入亞冠位好似讓左比馬拉球隊
多謝妹祖

東方打亞冠一場都贏唔到

應該miss pk個場贏左都唔夠啦

妹祖係抵罵
但不是佢一個十二碼可以打返亞冠

係
講到個場贏左就有得踢亞冠咁....

無辛祖，邊個入到佢個球

國際賽係計香港隊嘅成績？

係
包晒港隊所有友誼賽及盃賽
本身好似7成球會分 + 3成國家隊分
黎緊會轉100%球會分
如果亞協踢得差就永世上唔返亞冠

暫時90%球會加10%國家隊
好彩下年仲有外圍賽可以爭

外圍賽直入亞冠

rugby sevens 冇可能改期

除非早一年講

人地係個系列賽其中一站，幾十隊安排晒行程

同埋今年會決定七欖世界盃 seeding

就算要長遠改，都要同 world rugby 傾

AFC賽期太遲先知

@O_Giroud

無計喎其他國家年尾先完季

轉去旺角搞七欖

hall6?

盧均宜, alex, 艾里奧各一張

呢幾個都叫有替代大選嘅

天津打比係就係踢到飛沙劈石傷但無傷人

alex 最難搞

不過作為前鋒要攞多張黃牌都唔係咁容易

上場戇鳩鳩手球拎咗張

其實大家都知FF既，姐係大家都知道輸硬

現場個時完全唔知點解黃

睇返replay先知

無睇
仲以為換走柏圖係因爲佢傷

以我記憶
作客馬拉贏的話
係可以追返嗰0.266分
但最尾炒12碼令到永續失敗只係一個不幸
因為球會成績計四年分佔90%
只能怪呢part做得唔夠好
要靠個咁高難度既國家隊10%追分
所以今年同出年都要出力搶分
三年後先有機再直入亞冠

傑志淨低兩場盡搏搶分啦
亞冠和/贏既分等於亞協贏幾場既分

傑志贏一場
等於今年馬拉一隊贏三場 菲律賓兩隊total贏六場

如果我東上年贏到一場就肥仔了

如果

出年亞協對我島我賭會唔會作客球迷多過主場球迷

港隊決選23人 補選唐建文佐迪征朝鮮
連燈力量

我賭應該會，我島就唔敢講

我賭派埋免費飛都無人肯入

出2張東翼$250換2張學生飛(補差價)

[/quote]
[quote]

重複左sor

上場賓菲加對孫悟空官方紀錄係有成1200人入場喎 雖然係免費...
依家賓菲加作客贏埋火炬隊
黎緊第二場主場對425好有機會多過1200 (如果作客對425有分或者輸好少而回 應該過硬)

係真澳門撚定支那仔

上年有一分已經超額完成啦

如果上年東方守承諾俾傑踢亞冠，南區踢亞協，會好好多tim

上年東方真係1分收貨
最慘係對前鋒贏唔到
如果唔係已經輕輕鬆鬆永續亞冠
狗志唔彈出彈入就更好
傑志連踢兩屆亞冠
結果應該好唔同

上屆既話華杜斯林志堅廢蘭度金東進都ok
唉東方真係

上屆既話華杜斯林志堅廢蘭度金東進都ok
唉錬真係
不過afc唔比佢彈出

AFC迫害我港

AFC跟章做無錯
錯既係東方同CEO繼續處理亞冠牌申請
同足總無睇章姐
根本東方無牌傑志係可以踢亞冠

關 afc 咩事，無人叫隊垃圾波唔賣飛比球迷

幫狗志含撚未呀

傑志連踢兩屆就唔駛曬兩場適應 今年成績可能好d 起碼俾隊有心去踢既踢啦

假波唔計呀屌你

一齊shout狗志狗志

咁前季東方係聯賽冠軍 點都希望名正言順比佢踢
但成個過程 係彈出彈入 作客賣飛都令人生厭

其實拎到1分已經好收貨

自推

送左主場比蝗狗已經夠on9

幫推
呼籲大家上黎睇左有無人放飛先去cityline買飛

客隊球迷飛無郁過
究竟係佢地唔黎睇定係佢地經佢地球會買飛
定係佢地唔識去Cityline買

賣晒未

東看台仲有4連位賣

mk場都冇人睇

4月3 晚上12點前賣唔晒就一車車廢老現場買飛

5pics開始吹雞未

提早幾日買大把喎學生都有剩

一個係有心唔賣比香港人，一個係足總同 cityline on 9 ，咁都打和?

咪臭係

亞冠唔撲飛先係傻仔
亞洲最高水平賽事
等於英超隊踢歐聯但英超撚唔撲歐聯飛
最終咪無得睇

仲有15年香港喺主場對支那嗰次 要通宵排先有飛買

入場著柏圖A米件波衫(紅黑)會唔會俾人屌
利申: 10年柏圖 fans

你咪試下囉

最多完場赤裸上身搭地鐵

雖則到時有好多柏圖fans
但我相信著上身
傑迷係唔會放過你既

你咪唔好坐主場區

屌 咁都係唔著
btw, 大家知唔知有咩方法接觸到佢?想拎件波衫俾佢簽個名

都係一個方法

無full house咩？

你著得都係想柏圖見到，補多個女人面具，分分鐘有波衫

果時手持套票

屌

卡巴拉克主場對車仔幾多人
弱隊(傑志、卡巴拉克)主場對強隊(天津權健、車路士)咪多人囉

屌你自己唔提早買定即日買唔到仲怨人
亞冠呀唔係港超

咩囡囡都有得你hi 嗰時我都排咗一個通宵去買

quote錯？

re數字人

呢場手持波飛都一定有囡屌
臨開波果一兩日一定銷情緊張
到時你想同囡囡玩咩花式都得

死返過去客隊區冇咩事既 最好唔好經過28區咁囉

行返過去
sor 語氣重左d

18定28呀

過去作客區啦 唔係比人小緊
香港人都唔撐自己

買咗南翼了

咩18

南翼應該無事既

到時坐過去啦，唔係既，驚你比人屌老母

天津仔：怎麼這兒有腥港人

如果真係好想撐天津 ok
但又要撐柏圖又要撐傑志，我係佢就完場先拎件紅黑波衫落地下追星

咪聽呢到d人9up，傑迷全部小朋友惡唔出樣，上次我著柏波衫坐傑區都冇事

南看台無人屌既咁多免費飛
成堆都係妹下妹下

要查身分證/passport 好似係

無支那passport去不到
同時提提各位手足帶埋身分證先有得入場屌波

突發！西看台有少量位放返出黎，同時東看台開始得返少量

賣左出去都有d退飛咩

出250東翼*2換兩張學生飛 (補差價)

正常唔得
懷疑佢系統本身hold起左D位

快手買埋個少少飛佢
一票都不益廢老

都係無學生

最早賣晒唔會有啦

好想整張熱巴係雞係公廁海報畀帕圖拎黎概影相

整
完場比佢

畀佢拎黎影相 擺上網都夠威

放 亞冠盃
傑志vs 天津權健 4月4日
$250 飛
block 35 （4張）
block 15 （2張）

炒飛？

No
原價+ 購票通手續費

我意思係點解咁多張

買左先放飛機
自己一個去都用唔哂
最多到時現場益班廢老

益巴打好過益廢老

迪麗熱巴臨時粉絲搭建區

有巴打想要可即courier

？？

傷完未

做乜野

仲未賣曬

應該有人個日先買，仲有咁多日

買晒佢去到再放比後生仔

突發！客隊球迷區都得返少量
一車車天津狗？

準備比人殲英犬

支持佢舉啊

全部變少量好壯觀

傑志會戰勝歸來

4/4係個好日子

求學生飛/球迷區飛一張

$600 deal?

天津嗰邊應該連香港發生過咩事都唔知

北方人
南方足球準備屌打北佬足球

兒童節

要返學無得走，問定有無人想要兩張 31 段 5 行 7 8 號位

Telegram: Laudo0422

唔係好日

求學生飛飛一張

玩弄天津小兒童

精神上撐大家

【TOYOTA SIENTA足球狂熱！全力支持亞冠盃！】

今個週末黎九龍灣旗艦店試SIENTA，
即送4月4日亞冠盃 傑志對天津權健 比賽門票，
支持傑志！
數量有限，送完即止！

本週末於全線陳列室購買SIENTA，
仲送首年全保保險及額外驚喜優惠*！

足球氣氛升溫，限定足球派對喺九龍灣陳列室盛大舉行，現場大玩遊戲並贈送紀念品，立即親臨陳列室，體驗狂熱！

日期 ：3月24至25日(本週六、日)
時間 ：上午9:00至晚上8:00
九龍灣陳列室聯絡﹕2884 7999
詳情﹕

*受條款約束，所有優惠須於3月內完成交車程序方能生效。
如有任何爭議，皇冠汽車有限公司保留活動最終決定權。

#Toyota #AFCChampionLeague #Sienta #Kitchee

4/4 $300 31段 原價放
有冇人收？

Toyota都有飛

亞冠 冠名贊助

一齊幫Toyota吹奏下

上年咪有隻著名日本川崎狗走去撐對家

誠收兩張
最好 $250，$300 都 ok
唔係蝗區就得

幾多張呀巴打

1張

召喚伍怡欣

求2張飛 最好南北翼

好似好少人買到連位

521

放兩張第3段飛，原價300放
有意telegram :

放4連位 南翼 4 段4行。
限一次要晒.$1250
今日交收

放35段4張（連位）
4段2張（連位）
15段2張（連位）
有意

放學生飛

【Kärcher 請你睇AFC亞冠盃賽事⚽】

尋晚傑志喺亞冠盃分組賽以1:0擊敗柏雷素爾，相信各位球迷都好興奮！Kärcher作為亞冠盃的指定贊助商，為支持賽事，一於送出 4月4日 傑志VS天津權健 亞冠盃門票，等大家一齊入場撐傑志！

只要由即日起到3月25日，於 Kärcher 網上商店：
．購買任何類型產品（*不包括配件產品*），即送亞冠盃門票乙張。
．購物任何類型產品滿港幣＄5000 或以上，即送亞冠盃門票兩張。

名額只得10個，數量有限，送完即止～

買番件德國高潔一齊撐起傑志！

＊另外，由即日起到3月25日，持有亞冠盃門票並於 Kärcher網上商店消費，即可以獲得85折優惠！各位球迷一於把握機會，憑門票選購心儀的Kärcher 用品啦！＊

*購物後請電郵到 online.marketing@hk.kaercher.com索取門票＊
－－－－－－－－－

咁叫請人睇波咩

睇你點睇

賣左兩張飛之後好傷心

可能係亞冠告別戰

下季都有亞冠外圍賽啦傑志

贏波殺入小組

附加賽圈要對中日韓其中一隊難d喎

日本仔...睇下邊隊啦...好似柏仔咁廢真係
韓仔...和過蔚山輸十二碼...都唔係無得打

放35段2張（連位）
15段2張（連位）
原價加購票通手續費

原價+手續費收2-3張學生飛

劉度仲讀緊書

村短

無得走呀
原本想三張飛一齊過膠做 box set ，又轉左工作唔到客

進修緊

可以上學生會

Part time 仔係非基，淨係可以拎水樽

收兩張飛，連位報價plz，最好港島交收，or tst

矛得打巢班左膠 巧橙豬

終於開始多人

cityline d飛咪過膠
會加快甩色

咪即係無得救
我用密實袋算

做咩過膠

收藏用，我好小儲飛尾

我都成堆飛尾

依家仲有冇人放飛呀

樓上成堆
問晒佢地？

屋企無位，除非太特別都唔儲，但唔擺好又會甩色

幾十年後飛尾隨時炒得起

突發！主場飛已全部售罄

唔講以為入咗放飛區

strong hold

我個兩張飛呀

渣回鄉證可唔可以用客隊飛入場

仲有主場飛
要直接入石門買

Source:kidchild Facebook

竟然仲未沽清

會員買唔哂

有人想要就自己入石門啦

求一張球迷區/學生飛

唔知今場有冇得跟位坐...位置仲少過大球場好多

個場爆左，實要跟

實要跟啦 唔跟亂坐都唔知坐左邊

大家坐邊

30區靚位

會員訂左飛個d係咪要入石門攞？

yes
今次比賽日即場無得拎

石門開始多人？
買飛加拎飛仆晒去果度

【傑志 對 天津權健 尚餘少量主場門票於賽馬會傑志中心有售！】 把握最後機會,快d嚟買飛啦!

4月4日喺旺角大球場舉行嘅2018亞冠盃分組賽E組賽事 - 傑志對天津權健嘅主場球迷門票係Cityline已經賣哂喇，不過由於我地尚餘少量早前預留給會員購買的門票（成人$300元^ (有蓋看台) ），所以仲想入場睇波嘅球迷可以由即日起至2018年4月3日晚上11時或之前，親臨沙田石門賽馬會傑志中心接待處購買（數量有限，售完即止），再次感謝球迷支持！

**傑志中心每日開放時間：0830至2300
**只收現金

亞洲聯賽冠軍盃 分組賽E組
主場「傑志 對 天津權健」
比賽日期：2018年4月4日(星期三)
開賽時間：晚上8時正
賽事場地：旺角大球場

^不包括Cityline購票通手續費

今日打算入石門

坐22

你喺石門買

YES, $180

$300

$60

原來石門仲有飛賣 點解要上cityline 買埋D鳩位

定只係FOR 會員?

街客都去得

街客去石門買嘅係北看台fans區
如果係嘅對我地呢d經shityline買嘅人好唔公平喎

佢預多咗會員飛 冇辦法

咁都又

去石門補飛

上網買左鳩位啦

屌, 好撚嬲呀
btw

跪求一至兩張學生飛

出東段16行兩張 (260一張)

Why

如果街客都可以購買內購門票 一早就同一時間賣啦
驚賣曬被逼去shittyline買對面位

好明顯伍健高估左自己球迷會購票能力

收2-3張學生飛 可以補貼你車錢
tg hotszzzz

希望廢老唔識路去石門

放4連位 南翼 4 段4行。
300 一張

琴日見有好多
可能到4/4仲有

唔好啊
到時廢老全面進場

收兩張自已睇，唔要客隊既位

現剩35段2張連位

權健狗到港未

今晚對恒大

一條心撐滿洲
暴力足球上

1人1分好了 唔想滿州狗攞3分

滿洲撚今晚可唔可以瘋狂出收山腳

俾fd放飛機 放一張36段成人飛 $250

仲有幾日就可以見到pato

有傳聞話每個想去巴塞踢的人都必先征服旺角場

旺角場=亞洲足球聖地

係咪賣撚曬？？

想問特惠飛畫唔畫位？

全部都劃？

仆街了 我有兩張特惠 唔連位

保連奴事件～

傑志石門中心仲有少量飛

傑志中心每日開放時間：0830至2300
只收現金

緣盡亞洲盃的港足周三晚返抵港，而傑志幾位港腳今晨歸隊，為周六作客青衣運動場對夢想FC的港超聯備戰，而傑志教練朱志光表示，幾位港腳經過北韓行程都有疲態，對夢想FC會否上陣要視乎球員恢復情況，但對北韓上陣11分鐘就傷出的艾里奧初步檢查為可能韌帶十字韌帶受創，仍要接受檢查。

朱志光表示，艾里奧經初步檢驗，可能傷及膝部十字韌帶，今日已接受更多詳細檢查，明日會有較詳細的傷勢報告，他說：「艾里奧肯定錯過周六對夢想FC及周三在旺角場對天津權健場亞冠盃分組賽，至於月中作客全北汽車的最後一場分組賽，亦要視乎其傷勢進展。」

朱志光透露，除艾里奧外，列斯奧仍在養傷，在亞冠盃的中堅兵源是比較緊張，但球會有責任支持港隊出戰國際賽，不會埋怨港隊，而早前受傷的黃洋已全面復操，可望趕及周六復出，至於是否正選則未決定。

另外，港隊守衛丹尼表示，港隊對北韓上半場頭二十分鐘防線承受極大壓力，並連失兩球，但港隊下半場主導比賽，可惜未能組織到比較有威脅的攻門。這位36歲老將說：「重組的港隊有需要，我是樂於繼續代表香港出戰國際賽。

鵬
老棍二 唐文 金奉珍 丹尼
保連奴 華杜斯 球霸 費蘭度
科爛
艾力士

對面黑人頭鎚放題

唐文打不到中堅
但用球霸打又太危險
列斯奧好得返又唔夠態

黃洋仲未得呀

已全面復操

迪麗熱巴係雞葡文點講?

google translate

放兩張東翼 (260一張, 510兩張)

原價250+8手續費

要一張得唔得
有tg?

唔該巴打

到時拎住張熱巴海報叫pato簽名

撚鳩啪圖

輸少3粒當贏

熱巴唔係

未踢已經半個 post

成班垃圾打飛機

睇死 kidchild 輸硬

未踢都應該可以1001
召喚fake news joel & fake news 聰
9upper全面進場

放一張東翼$260

推

黃洋聯賽已復出

客隊飛都已賣晒

原價放兩張四段連位。

放一張東翼$260(原價$258)

有無人知傑志下次(最近)在石門中心的訓練既日子係邊日 同埋幾時?
(在亞冠對天津之前)
謝謝

放35段2張（連位）
原價加購票通手續費

石門多人

放一張東翼$260(原價$250+8蚊手續費)

有無人到時會爬樹睇

收兩張學生飛

放兩張飛 西翼38段13行 12+13號連位
$450兩張

有意

放一張東翼(原價$250+8蚊手續費)

留telegram議價

冇飛咪擒渠上對面天台睇囉

花墟唐樓都睇到
借住今次亞冠順便上埋車做業豬

推呀

傑志在前面行先

星期三多左一張300蚊波飛，原價放，有無巴絲要？

支那狗又意淫

比朋友放飛機，原價連手續費258放一張傑志對權健飛 ，有無巴絲岩？

又當左傑志係大陸
支那狗真係人唔笑狗都吠

爆曬 係唔係要跟飛號碼坐

東翼成人飛放$260 (原價$250+8)

收學生飛一張PM

又可以睇老棍二踢右中場

隨時踢右前

傑志比廢老科爛休息左咁耐 聽日會唔會跑唔郁

心態不足

有劃位

廢老會唔會跟位坐呀 次次企起身睇又叫你坐番低

權健full team抵港

Bet 365

傑志 8.00
和 4.75
天津權健 1.28

讓客軍感受亞洲地獄主場的威力

乜而家連登有PM功能咩

幫朋友收兩張學生飛

見到個場細到咁應該嚇到賴屎

北看台少好多廢老

肯定亂曬龍

推推推

4月4日喺旺角大球場舉行嘅2018亞冠盃分組賽E組賽事 - 傑志對天津權健嘅主場球迷門票尚餘少量可以作公開發售（成人$300元^ (有蓋看台) ），所以仲想入場睇波嘅球迷可以由即日起至2018年4月4日下午3時或之前，親臨沙田石門賽馬會傑志中心接待處購買（數量有限，售完即止），再次感謝球迷支持！

臨時有事去唔到 原價300飛，南看台

蝕錢求賣走

東翼原價258，放250

收兩張學生飛連位

收兩張飛

收一張學生飛

really?

傑志明日將會在旺角場大球場迎戰天津權健，出戰最後一場亞冠盃分組賽主場賽事。傷癒復出的中場大將黃洋指出，港足未能晉身亞洲盃決賽周，希望能夠為香港球迷繼續帶來高水平的亞洲級比賽，盼能在小組出線。

傑志目前四戰得三分，排在E組榜末，數字上仍未出局，但要出線難度卻是極高，惟黃洋沒有因此而投降，他說：「在球員的角度，港足卻於亞洲盃外圍賽出局，我們想香港球迷可以繼續看到亞洲最頂級的比賽，希望我們能否在主場爭取到分數，捱到最後一場，看看我們可否殺入淘汰賽階段。」傑志要在小組出線，今仗至少要贏波，才會有一絲希望。

黃洋傷癒復出，但傷兵問題繼續困擾傑志，艾里奧為港出戰時受傷，與列斯奧一對中堅今仗都未能上陣。主教練朱志光指，將會重用李毅凱，料會與金奉珍鎮守中路，朱sir說：「阿凱在過去兩場都發揮不錯，他有自己的能力，如用球能力高，紀律性強。希望他能發揮出自己的水準，就考驗一下這位年青球員的能力。」

球霸打中堅 好撚不安

對莫迪斯提用邊個都一鳩樣

膠鵬
唐文 金奉珍 球霸 丹尼
華杜斯 黃洋
老棍二 科撚 費撚度
艾力士

Sub: 橋、AV、妹祖、列斯奧、鄭展龍、保連奴？

東翼原價258放250

排442?

442本身已經係錯的陣式

對保贊咁就ok啦

Btw sub加埋佐迪應該就唔會點變了
相信搵我帶會好過朱蛇帶

球霸隨時一腳收鳩佢山
啪圖反而仲危險

撩交打 大黑鳩10分鐘紅牌返去沖涼

收

想問下聽日即場會唔會有飛買

留tg

no

係咪得一張？ 而家收緊兩張

係

東翼原價258，放250

多左一張300蚊波飛，原價放，有無巴絲要？

傑志石門中心好似仲有少量
賣到聽日下午3點

講真 大把人番緊工 邊個去到石門買
多左幾十張唔知仲會唔會係旺角場賣

200蚊放不放?

不

石門日日都開0830-2300
仲要講左成星期可以去買
咁都唔去都唔知點幫佢地啦

放飛
原價 可議
37段
tg @chan7villa

東翼咩位??

16段 第6行

有興建留tg

多咗張飛 原價250, 放240

tg: Np360

今次爆場，又有劃位，加埋買果時又有分坐唔坐熱血球迷區，d小傑子應該會跟位坐啦

東翼16段放250 （原價250+8手續費）

Kidchild買晒自己球迷區
球迷區內可能亂D

300蚊飛，原價放

佢賣球迷區果時，入面再分熱血球迷區同非熱血球迷區，加埋mk場咁細，好難唔跟位坐，除非你企係後面既姐

入場人數有無可能上到七千

有冇辦法可以搵到柏圖來一張合照啊

試下咁樣

笑咗
但認真問

我認真答

300蚊飛，放200
tg: cannavaro7

我放200

上月勇奪亞冠歷史首勝後，傑志今晚八時E組挾高昂士氣，在旺角場挑戰天津權健。客軍以高大射手莫迪斯迪掛帥，傑志守將身形明顯被比下去，但主帥朱志光揚言已有妙計智取對手，配合養精蓄銳的星將科蘭盼再創奇迹。
上場亞冠1:0爆冷挫栢雷素爾後，傑志士氣高昂，即使權健盡遣三大主力莫迪斯迪、栢圖和韋素訪港，但朱志光透露今晚仍有信心搶分，先決條件是做好防守，他更點名嚴防身高達一米八七的莫迪斯迪。

朱帥透露搶分秘密：「此子擁身高優勢，亞冠首輪曾頂破傑志大門。不過，己隊仍可智取對手，今晚將在邊線破壞對手傳中球，切斷莫迪斯迪的供應。」他更透露上場港超特意收起科蘭，讓他養精蓄銳，今晚肩負破網重任。
傷瘉復出的傑志中場黃洋也附和指：「我的身高不及莫迪斯迪，卻可略施小計如施壓令他難以跳高迎頂，盼可助球隊再創奇迹！」權健教練保羅蘇沙下令全取三分，目標晉級十六強

星島

略施小計

小動作必須架啦，唔好大到輸12碼就ok la

我港第一智將朱蛇
究竟係智將定智障今晚就知

有無人撐老棍二今晚首名入球用作告別亞冠

全北咪又係有個高佬
又唔見朱sir order叫人block傳中

求4張 今晚波飛
請pm

lunchtime飛的入石門啦

除返開4個唔係好貴啫

巴打放飛?

收皮啦死炒狗

而家啲人真係9up唔撚洗本，我之前買個時學生飛賣曬焗住買250正價飛先，而家係連登買到學生飛放翻張正價飛出去又要俾你屌。

求飛

石門傑志中心仲有少量飛賣
可以先打去問問

原價放都話炒

唔該哂巴打

佢以為我炒燶咗呀

見你咁急放 但係人地話200收你就唔要
問左咁多日都無人要你張飛
有人收你200仲唔放？

會唔會有人拎會員飛出來炒？
淨係食差價都夠

原價300飛，會員買只需180

有冇人放兩張飛？

原價放一張三百蚊飛 靚位
旺角場交收
TG:

mk場都冇7000個位

收兩張會員飛$200一張

200收一張飛, tg @benchan13211

鬼唔知咩
入下入下可能有呢

求定link

有冇會員飛放 原價都ok

冇

有冇人有旺角場座位表 劃曬位都唔知坐左去邊

tg: benchan13211

會唔會有人唔跟位坐 好在買到正常位

冇人會跟，你見有人坐你個位去問人，反而會鬧你

唔撚係掛 無咁早入場啵

收一張飛

仲有無

咁應該點算
入到去9坐？

你係正價飛既 正路都要跟 特惠多廢老 未必叫得郁佢地走

呢個post有成半都係交易

理撚得你
件件袋袋平安

怕比左三舊水坐中間 無啦啦d人唔跟變左坐角球果邊位

如果300靚位你企硬冇人屌你嘅，但如果250係咪都閪位就唔好執著前一兩行或者隔幾個位囉

天津有無囡黎左香港
上次柏全男

想睇

放曬了

邊到係

石門都賣曬

🚩

旺角現場？唔係6點先入得咩？

幾時先等到6點

Respect, 果然心懷傑志

估比數 傑0-6天

琴晚就排緊等開門了

收2-3張
跪求

半場和到當贏

理性鳩估
傑志 1-1 權建

理性有科學依據地研究今場傑志會贏2-1

最少都輸3粒

球霸打中堅 仲要夾bong 頂唔住

又要主場比支那隊大炒

徵一張門票

放兩張西翼飛 $250 each

one left

截至昨日，傑志尚有少量門票於石門賽馬會傑志中心發售，原定至今午3時停止出售，但傑志在2時宣佈所有門票已售罄，今晚旺角場將會「粉紅旗飄揚」。

求link

部份小傑子好串 上次大球場中左伏

我有一張會然180 係咪都要跟位坐

會然區唔洗

外國巴求轉播

真？

有預感今晚傑志會戰勝歸來

今場改由李輝立帶隊點睇

講真，大球場咁多位，唔跟我都算喇
但今次爆場，如果唔跟咪好亂囉

唔明唔跟位坐係乜嘢心態

買會員區果陣已經分左熱血打氣區同非熱血打氣區，咁如果唔駛跟既話咁傑志駛乜分開賣姐

仲有冇人放2張特惠飛

某d小傑子面皮成尺厚，真係諗唔明

冷血區留名

亂坐又屌, 唔亂坐又屌, 好彩唔係傑迷

今晚自己現場拆掂佢囉 係度講無撚聊

剛好買到打氣區上方 一條友坐落去 個小傑仔話個位有人
我話冇理由你坐我個位 我又去坐人地個位
佢話大球場咁大 自己搵位啦
我一個人就算數 走上樓上坐

強硬d，必要時揾staff

我都係

同樣都係旺角場
想睇下今晚kidchild大唔大聲得過舊年大dont慌球迷

一條友又就黎開波 唔想搞大件事

自己拆掂佢, 唔好放上黎講, 人地有fd你係蝕章d

嘉頓開始多人

旺角場冇位架，唔同大球場 要屌

sosad

18:00入得場

有劃位既 你出聲 正常霸左你位既人都會讓返個位 老撚馮既咪搵職員搞 係你位就理直氣壯

今晚爆場，萬一又係咁就要揾staff,唔通仲自己on99揾位坐咩

求特惠飛

某部分小傑子真係唔正常，要見識過先知原來唔係假

知唔知陣間門口會唔會有人放飛

我都想知

通常會有
想買建議早少少問下

邊個坐左我個位 即場 到佢走

俊立

大家早少少入場, 要調位又影響到人

利申唔係坐球迷區 人地影響我先 我先屌

你早少少坐自己個位避免屌人

今晚妹祖有無機會落場撚大陸狗

早一個鐘

求學生飛，謝謝🙏🏼

大家早少少入場 做個主場氣氛出黎

ok

幾多張

呢張係傑網睇到的
同公海嗰張多咗啲訊息
。6區劃左出藍浪預售區，唔知係邊張錯
（有冇人啲飛係6區，想知係邊度嚟 ）
。9、10、38、39指明左係AFC飛，應該就係啲贊助商飛嚟，例如toyota活動飛就係39區

足波抗共

5,6,7,8,9,10 呢D位想買都買唔到

順便睇下柏圖
細細個就聽過呢個名

15年米蘭球迷

5 傳媒席
6 唔知
7 8 内部飛
9 10 贊助商飛

傑志加油 信念如一

旺角開始多人

今晚打氣口號係 迪麗熱巴～ush ush ush!

放2張連位特惠

學生？

Pmed

收1張特恵

push

求兩張連位

贊狗

撐教主 已重注0:2波膽

有冇人讓2張學生連位

有冇巴打會轉播
外國求link

mk場點分幾多號位其實

希望場外有巴打放fei

個個位都有號碼架

去咁多次都冇留意

now係咪狼得睇?

收兩張飛

學生同成人都得

633 20:00直播

有冇巴打有36號10排6位讓俾我，我睇親港超都坐個度

今晚冇馬跑都唔好似2月對爛車果埸咁喺630台免費播

唔好再豬好無
上次第一次入場睇對全北 一開波5分鐘就豬一球
柏雷個場無睇
今場又豬 真係會好失落

我都係自從港隊劃位賣飛先留意到
希望以後劃區算啦
太混亂啦劃位

上場贏你又唔入場

afc唔比
要劃死位

last ticket

未完場都可以差唔多推爆一個post

咁你唔好入場啦

求多張

sorry，啱啱賣晒 你睇下樓上d巴打仲有冇

william hill
6
5
1.45

傑志落飛

由11跌到落6

外圍全部將客隊由-1.5/-2縮到-1/-1.5球

喺現場 有冇人放飛

俾錢睇啦

可能睇完柏對全北賽果之後先係咪出力

香港波有得炒，真係難得

客軍津迷到未啊

盧12正選

買到了，巴打你加油

係咪可以係出面買啤酒入去前例入膠杯到就得？

你喺邊買

yes

friend 賣俾我

想要一張飛

五後衛？

正選

1
21 90 13 3
12 32 19 7
8 18

老棍二
科爛

科蘭 Alex
費7 黃洋 華佬 KY
丹尼 凱 Bong 唐文

Push 哭求

柏輸益晒傑志？

有冇link

外國巴同求link

有機會天津放軟手腳拎一分

有冇人場外賣？

十成黃牛wor

加幾多

全北領先了

而加企喺客區等d大陸有錢佬都多派飛

請人睇？

去搞事都好

啲廢老零舍on9 屌鳩人掛banner遮住佢地睇波

真係有大陸佬放 多多都有

如果呢埸爛車贏，我地一陣非勝不可

Tianjin full team

點會唔full team:

open new post, thx

928 already

大陸佬咁睇重亞冠 點會唔full team 呢場咁重要

係賣作客位？

反客為主

係丫

買完張飛再混番入主果面有冇得諗

有線fox有冇播

主場now, 作客fox

係公司,有無link

又有人跟飛屌你老母

Full house點唔跟呀？

有無人有link

求兩張特惠

唔該，最好有巴打轉播

每區都有security冇得唔跟 除非龍門後
冇得企打氣區

係咪 full house 呀？

依家龍門後好多人都跟

好撚跟足規矩

有無唔係中國既LINK?
唔想聽佢地打丁

唔跟位坐咁劃位黎做乜

門口有蝗拎主場飛，職員唔俾佢入

入左場了

做得好！！！

屌~~~你老母!啪啪!啪啪!啪!
屌~~~你老母!啪啪!啪啪!啪!
屌~~~你老母!啪啪!啪啪!啪!
屌~~~你老母!啪啪!啪啪!啪!
屌~~~你老母!啪啪!啪啪!啪!

有無人now 邊個台直播

真係有人著米蘭

場場都非勝不可啦，唔通 7 分會出到線咩

場內仲有咁多吉位，啲人去曬大球場呀

有幾個手持作客飛的蝗，唔知點解去咗主隊區，職員要佢地先離開球場，再由界限街入口去作客區

佢之後西面地走？

喺出面打緊蛇餅呀

陰公

Lm

上年有個支持含大嘅黑人on99正門入 比界限街看台係咁屌，之後死翻出去

個蝗有個港女陪住入場
職員話港女可以入
但蝗無香港証件唔入得
我經過時佢地爭論中
我無睇結局

海外求link

Full house點唔跟？

有無巴打開台播now

如果蝗肯著住kitchee睇曬波咪比佢入囉

1001

9527！

半場0-2 全場0-3

有無人有一張飛多？岩岩先臨時尖沙咀收到工

咁耐啲人都未入晒場

港讀足球

【亞冠盃】咁啱得咁撟，但凡每次有涉及大陸球隊嘅賽事，都會畀啲驚喜大家
為咗安檢，由球場排隊到洗衣街再排到接近界限街先 u-turn，估計到開波時間，仲會有唔少人未入場（Gordon）

上次賣飛排長龍
今次安檢排長龍

9527做乜9